{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 H"
    },
    "text": "- 2022年に全客室のリモデリングが完了しました。 - 未成年者の立ち入りは禁止されている店です。 身分証明書の検査が行われる店舗です。 - ネットフリックスを視聴できる店です。 - 準特室には家庭用ゲーム機が設置されています。 - 特室にはスタイラーが設置されています。 - カフェのような雰囲気でデザインされた客室やロビーを提供します。 - 一般室は35室を保有しており、客室は8坪の広さを持っています。 - 一体型PCや浴槽、シャワーブース、システムエアコンが客室に備えられています。 - 準特室は4つの客室を保有しており、客室は10坪の広さを持っています。 - 一体型PC、浴槽、ウォッシュレット、おしゃれな洗面台、空気清浄機、家庭用ゲーム機とシステムエアコンが客室に備えられています。 - 特室は5つの客室を保有しており、客室は14坪の広さを持っています。 - 一体型カップルPC、浴槽、ウォッシュレット、おしゃれな洗面台、空気清浄機、ツインベッド、黄土タイルでインテリアされた黄土部屋、システムエアコン、スタイラーが客室に備えられています。 - ロビーには浄水器、電子レンジ、ドリンク、お菓子、キャンディー、ラーメン(冬)、夏などの食べ物が備えられています。 - 原州Hモーテルは新築モーテルで客室が広くてきれいです。 - 防疫および消毒は毎日行われます。 - 予約した日に訪問してお名前を教えてください。 - 予約者名と宿泊客が異なる場合は予めお知らせください。 - 全客室料金は2人基準です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのリモデリングはいつ完了しましたか？",
            "answer": "2022年に全客室のリモデリングが完了しました。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の検査はどこで行われますか？",
            "answer": "身分証明書の検査は店舗で行われます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを視聴できる客室がありますか？",
            "answer": "ネットフリックスを視聴できる客室があります。"
        },
        {
            "question": "準特室には何が設置されていますか？",
            "answer": "準特室には家庭用ゲーム機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "特室には何が設置されていますか？",
            "answer": "特室にはスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室やロビーの雰囲気はどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "カフェのような雰囲気でデザインされています。"
        },
        {
            "question": "一般室は何室ありますか？",
            "answer": "一般室は35室あります。"
        },
        {
            "question": "一般室の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "一般室は8坪の広さを持っています。"
        },
        {
            "question": "一般室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一体型PCや浴槽、シャワーブース、システムエアコンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "準特室は何室ありますか？",
            "answer": "準特室は4つの客室あります。"
        },
        {
            "question": "準特室の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "準特室は10坪の広さを持っています。"
        },
        {
            "question": "準特室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一体型PC、浴槽、ウォッシュレット、おしゃれな洗面台、空気清浄機、家庭用ゲーム機とシステムエアコンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "特室は何室ありますか？",
            "answer": "特室は5つの客室あります。"
        },
        {
            "question": "特室の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "特室は14坪の広さを持っています。"
        },
        {
            "question": "特室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一体型カップルPC、浴槽、ウォッシュレット、おしゃれな洗面台、空気清浄機、ツインベッド、黄土タイルでインテリアされた黄土部屋、システムエアコン、スタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ロビーに何が備えられていますか？",
            "answer": "ロビーには浄水器、電子レンジ、ドリンク、お菓子、キャンディー、ラーメン(冬)、夏などの食べ物が備えられています。"
        },
        {
            "question": "原州Hモーテルはどのようなモーテルですか？",
            "answer": "原州Hモーテルは新築モーテルで広くてきれいな客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "防疫や消毒はどのように行われますか？",
            "answer": "防疫および消毒は毎日行われます。"
        },
        {
            "question": "予約した日に何を持参すれば良いですか？",
            "answer": "予約した日には身分証明書をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客が異なる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約者名と宿泊客が異なる場合は予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人分ですか？",
            "answer": "全客室料金は2人基準です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 711
    }
}